身邊有冇睇落ok但識落奇怪嘅人

識個朋友唔熟嘅
個樣都唔算差 正正常常咁
但佢啲對答成日令人唔識點應佢
九唔搭八都不特止 有時重開錯話題
講嘢又直接 激嬲左人都唔知
完全唔識睇人眉頭眼額
我地都唔識點同佢相處

究竟佢地大個可以點生存

呢個年代個個都睇手機，好少面對面傾計，梗係變成咁。
係網絡講嘢唔洗睇人臉色，隨便講嘢。

比著我就唔會應果啲人

諗起rm 石鎮

已經冇點應 好少來往
但每次都好驚嘆咁嘅人之後點算

好搞笑喎池石鎮

溝通呢

驚咩 由佢 佢有佢嘅生存方式

可能我都係咁嘅人總會有人 buy

起碼佢真心膠得嚟搞笑
但我識嗰個係唔玩得又唔膠得